10.4全城口罩黑衫

話俾你哋知我哋有幾多人！睇你拉得幾撚多個！

知道!

推

岩岩返工 冇人帶 自推十次
1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10
光復香港時代革命

係咪太早，成個黨鐵站得我一條友帶
唔知以為今日係支持反蒙面

一落街得我一個帶

屌 岩岩成知香港站加埋都唔知有冇十個

推呀 琴晚完全冇人推活動POST

推爆佢！手足記得帶口罩呀！

推佢老母！

我落街都係得我一個帶 依加車入面加埋我得兩個

街上完全冇人戴口罩得一個阿伯同學生妹有戴咋

利申黑衫口罩

帶埋口罩出街派！

一個口罩嘅都冇外科口罩都係影都唔見，講經咩

利申 包埋面罩

戴個口罩都唔撚肯
點撚樣贏啊

應該係唔夠宣傳，成架巴士都無人帶

我戴

大把香港人 連少少野都唔肯做 所以根本心淡

都係得我一個帶口罩黑衫

屌，今朝7點半搭巴士，得我一個戴黑衫黑口罩，屌你老母

我都好撚嬲，做多少少好似攞佢命咁

我覺得d人係唔知多過費事做

利申口罩 cap 帽

大家send msg俾身邊嘅人，提佢地帶口罩！

成車巴士無人帶

我都係
但我見到有啲同學都有戴

咁多人少少嘢都唔肯做好撚心淡
但見到有手足 雖然唔多 都有返少少希望
堅持呀大家

點解咁少人！

推爆佢

始終宣傳唔夠